人氣陰謀論節目黎講,professor powpow高質D,定國情揭露高質D?

professor powpow
DEEPWEB, UFO外星人, 都市傳說,靈異事件

國情揭露
屈鬼,中國內政

係咪得政治宅先會睇個堆網台

professor powpow關政治鳩事咩
得閒上下YOUTUBE增進下智識,唔好成日龜係連登做一事無成既廢青或廢佬

"professor powpow高質D,定國情揭露高質D?"
我好明顯講緊後者個類講政治既網台